// App Title
"HappyCursor" = "HappyCursor";
"Global Cursor Controller" = "글로벌 커서 컨트롤러";

// Key Status
"Key Status" = "키 상태";
"Shift" = "⇧ Shift";
"Command" = "⌘ Command";
"Option" = "⌥ Option";

// Trigger Hotkey
"Trigger Hotkey" = "트리거 단축키";

// Movement Sensitivity
"Movement Sensitivity" = "이동 감도";
"Horizontal Movement" = "수평 이동";
"Vertical Movement" = "수직 이동";
"Enable Horizontal Movement" = "수평 이동 활성화";
"Enable Vertical Movement" = "수직 이동 활성화";

// Enhanced Movement Options
"Word Jump" = "단어 점프";
"Line Start/End" = "줄 시작/끝";
"Select" = "선택";
"Column Start/End" = "열 시작/끝";

// App Specific Control
"App Specific Control" = "앱별 제어";
"Enable cursor control only in selected apps" = "선택한 앱에서만 커서 제어 활성화";
"App Whitelist (check to enable)" = "앱 화이트리스트 (체크하여 활성화)";

// General Settings
"General Settings" = "일반 설정";
"Enable Cursor Control" = "커서 제어 활성화";
"Enable Haptic Feedback" = "햅틱 피드백 활성화";

// Test Area
"Test Area" = "테스트 영역";
"Welcome to HappyCursor Global Cursor Controller!" = "HappyCursor 글로벌 커서 컨트롤러에 오신 것을 환영합니다!";
"This is a test area where you can experience cursor movement functionality. Hold the set hotkey (default is Command key) and slide the trackpad, you will see the cursor moving in the text." = "이것은 커서 이동 기능을 경험할 수 있는 테스트 영역입니다. 설정된 단축키(기본값은 Command 키)를 누른 상태에서 트랙패드를 슬라이드하면 텍스트 내에서 커서가 이동하는 것을 볼 수 있습니다.";

// Instructions
"Instructions" = "사용법";
"Hold the set hotkey" = "설정된 단축키를 누르세요";
"Slide trackpad to move cursor" = "트랙패드를 슬라이드하여 커서를 이동하세요";
"Haptic feedback on each movement" = "각 이동마다 햅틱 피드백";
"Requires authorization in System Settings > Accessibility" = "시스템 설정 > 접근성에서 권한이 필요합니다";

// Buttons
"Reset to Default" = "기본값으로 재설정";
"Upgrade to Pro" = "Pro로 업그레이드";

// Alerts
"Error" = "오류";
"OK" = "확인";

// Help text
"Reset to default configuration" = "기본 구성으로 재설정";

"Hotkey" = "단축키";
"Disable Cursor Control" = "커서 제어 비활성화";
"Disable Haptic Feedback" = "햅틱 피드백 비활성화";
"Settings" = "설정";
"About HappyCursor" = "HappyCursor 정보";
"Quit" = "종료";
"AboutText" = "글로벌 커서 컨트롤러\n버전 1.2.0\n\n텍스트 편집 경험을 더욱 부드럽고 효율적으로!";

// Permission Prompt
"Accessibility permission required" = "접근성 권한이 필요합니다";
"To allow HappyCursor to control the cursor globally,\nplease grant Accessibility permission in System Settings." = "HappyCursor가 전역적으로 커서를 제어할 수 있도록\n시스템 설정에서 접근성 권한을 부여해 주세요.";
"Open System Settings" = "시스템 설정 열기";
"After authorization, you may need to restart HappyCursor for all features to take effect." = "권한 부여 후 모든 기능이 작동하려면 HappyCursor를 재시작해야 할 수 있습니다."; 